7警黃祖成：被打不是曾健超 法官聽罷皺起眉

7名警員涉於佔領期間在添馬公園變電站暗角位置，毆打公民黨成員曾健超案，辯方今開始結案陳詞，代表黃祖成的資深大狀駱應淦質疑在暗角片段中被打的人根本不是曾健超，可能是同晚行動中被捕的另一名示威者。法官聽罷皺起眉，即席播放多段影片，著控辯雙方認一認被抬的人身上的黑色上衣和白色鞋是否與曾的衣著相同，例如被打者衣服背面有花紋。駱看片後表示，單憑衣著認人很危險，這些衣著特徵不是曾健超獨有。

影武者得川家康

法官心諗 屌 你咁都講得出

被打既唔係佢就可以打人
食屎啦黑警

真係諗住攣都拗直

咁係未姐係認左打人？

垃圾黑警橫死掂死賴第二位搏無罪

如果搵唔到受害者可能又拖個十年八載

戇鳩 咁係咪可以告多單

即係有打過人啦

係咪咁on9
咁認打人有咩意思

個官心諗: 屌你老母咁都講得出

咁樣都得 仆街

法律就係咁，認人還認人，打人還打人

又吹唔漲喎

on9仔

唔好傻啦 打甩左依單 佢地過左海就係神仙

推到去佢地唔係打曾健超
咁即係呢單案佢地會無罪
你想告佢就搵番個受害者出黎或者告佢第二條
然後又可增以拖佢幾十年

咪就係，佢地打咁耐都主要係打認人既問題，個官confirm唔到被打果個係曾健超，又打曾健超認唔到佢7個。
係仆街，但係有用

你同我留既言幾乎一樣

咁係咪已經認左蓄意傷人罪？
即使受害人唔係曾健超，都可以直判啦？

依 d 仆街律師咁講都係搏製造到疑點打甩單官司

真係痴撚線

咁即係有打示威者啦

到時咪話搵唔到被打既 "原告" 就可以冇左件事啦

有打都吹佢唔脹
到時要入佢地就要搵個個唔存在既人出黎先可以再告佢地

好似係

刑事都有需要有原告咩
你認左冇有打人就夠架啦

啲律師真係

刑事提告好似要律政司做？

疑點利益歸於被告

刑事有控訴方
但你估今次咁打會冇方法解決？

開槍有銀鷄獎，打人仲唔升總警司

其實幫7警果班律師驚唔驚生仔無屎忽

弱智先講得出

有哂物證都可以話唔係

不可拒聘原則 ?

冇受害人好難舉證

樓上答左
疑點利益歸於被告
咬我食呀

律師冇得選擇案件

咁曾健超比人入襲警都係用衣著wo

咪係
咁而家有疑點解釋唔到
判被告無罪都好正常
大家真係覺得自己係判官咩

法官心諗： 咁即係又要審多單？

曾健超自己認左係佢自己嘛
佢自己on9怪得邊個
7警醒目唔認咪可以脫罪囉

支那咩,咁都噏得出

痴撚線

依家有個曾健超出黎告都告唔入既話 無原告再告多次應該仲難啦下話

話7警打人呀？
有無受害人呀？
有無人證呀？
有無驗傷報告呀？
無呀？得片炸？
條片唔完整架喎，有斷左架喎，會唔會唔真實架

法律就係咁仆街

香港人有福了

方唐鏡黎.....咁都講得出

打人又有分係唔係自衛

示威者打我 唔通我唔制止佢？

啲官最憎人鳩吹
呢次班撚樣仆街啦

成身背脊傷晒話係拒捕造成

個官：冇人證，點判呀

又吹佢唔漲
抬佢個陣的確係好清楚地睇到被抬者同抬嘅人
但一入轉角又遠得個影
只能講睇到有某人俾某警員打

利申：黑警必須死

咁倒水襲警嗰個都唔係曾健超啦

曾健超認左罪

但法官大晒 , 所以打官司俾個好印象個官好緊要 , 如果唔係咁都唔洗個個著晒靚西裝啦 , 啲官根本好主觀 , 睇完案情 , 開堂第一日已經心中有數有無罪

曾健超唔夠厚面皮 , 認左

唔識法律就收皮啦

辯方律師指被打的不是曾健超，而是百變怪

唔出奇， 呢個已經係癲倒是非指鹿為馬嘅世代

香港警 正一垃圾

好似用黎幫呢單野
等佢個證供更誠實可靠

跟本無打人，佢地都無用力，只係幫佢沬汗之痳

食咗誠實豆沙包？

我嗰日坐喺個法官位聽到都覺得戇居， 攞起個鎚就想扑柒條傻鳩

睇律政強人，張強話唔接冇勝算既Case，即係選擇性接Case?
如果條友好窮/小Case,但搵大狀打都得?

被打ｄ是假人， 警方一早準備好

Soli唔同大狀
不過都係principle黎架啫
現實唔想接你一句full schedule都吹你唔漲

真係辯無可辯

你班友唔好笑住

呢招係就係可恥，但好撚有用

咪就係， 拍戲都係咁啦， 你估真打咩

如果咁都打得甩真係要上街遊行

。。。

段片跟本係拍緊電視劇黑警暗角打獲，唔覺意攞左出黎新聞播啫。

大佬你地當人地白痴架，條片可以當參考仲有其它有力證供證據。如果咪我都可以做到法官律師添啦，一係成班都係白痴 唉！

不如話拍戲啦
做警訊

黑警真係唔死都冇用

柒警：被打的都係警察，我地玩緊演習，練習緊畀暴佬圍毆時點甩身

法律本來就係唔公平
你要公平就要有錢
有錢你想點玩都得呢個世界

呢班仆街用盡方法妨礙司法公正

黑警好明顯想屈個受害者唔係曾健超
最後「受害者」無出黎告佢地
所以甩罪

最抵死佢地用納稅人錢

曾經發過一個好得人驚嘅夢 個夢係 我係街無啦啦比人斬 佢地話我得罪左人 我話乜都唔知 都照斬 仲邊斬邊話 鬼叫人地有錢呀 個日跑完步好攰 就發左呢個夢

真係蓋世寶吊老母

呢班仆街真係諗住拗到贏為止

原來如此

頭先睇新聞講拍片tbb職員話有xx秒停機/轉機
話有空窗期
屌你老母 死都拗番生
仆街

認打人同幫曾健超襲警案脫罪

條片証明到黑警有打人，而曾健超如果描述到當時情況同影片吻合，咁就可以合理相信片中被打嘅係曾健超。
無可能下下都影到清清楚楚。而且影片係佐証之一，唔係全部。

我就唔信用咁既藉口就打得甩喇

笑

冒認

吓 點解

gg

又鬼上身？

隻狗諗既係控方唔是當時人所以訴訟無效所以無罪
要等真正既當時人出現或者等doj重新提控

垃圾黑警

被打既唔係人

清洪班友收平班黑警打官司
擺明就撐佢地啦
收2球一個算平啦

停左幾秒可能導演叫CUT
唔明俾人影到暗得黎又認埋人又認到七個仲撐黎做咩丫，係要硬食架喇！不如慳番d錢好過同搵定第二份工。

Exac7ly, 跟手不了了之

佢認打人 但否認打佢 只係冇人提告呢條撚樣 就以為當無事發生

控方又係我嘅人，辦方又係我嘅人。你點同我鬥呀

好黑暗

敢打唔敢認
警隊已經不嬲冇形象
依家繼續創新低

法官大人 我沒有殺事主 我殺的是另一個人

首先你知唔知咩叫大狀？

如果淨係睇片
咁呢世點都無受害人啦

on9
都講到咁梗係話打人果幾個唔係被告

不評論個別事件，

再者本土已被定型為暴徒

如果係真

警方連被打者唔知係邊個都用7人打佢
更大罪

曾健超至少有倒液體

為左脫罪柒到個腦都冇埋

人不要面 天下無敵
屌你老母無恥到咁都得？

係咪佢都冇所謂
而家告你打人呀
傻閪

佢哋講得出口應該律師教晒佢哋

你個名

正常都係打呢啲位
因為疑點利益歸被告
但真係好撚仆街

痴撚線 求BATMAN打救香港

全部係誤會